{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이스테이씨펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約した人数以上に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 ただし、ペット同伴可能なペンションでない場合は、同伴されたペットによって入室を拒否される場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間未確定により料金を誤って反映した場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 IPTVと無料Wi-Fiが提供されます。 客室は禁煙です。 火災や臭いにより飲食調理が不可能なものは背中には記載できず、個人バーナーの使用も禁止されています。 客室内には洗濯機と乾燥機が無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約した人数以上に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ただし、ペット同伴可能なペンションでない場合は、同伴されたペットによって入室を拒否される場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "静かな行動が求められますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金の誤反映があった場合、キャンセルと再予約は可能ですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金を誤って反映した場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "提供される設備には何が含まれていますか？",
            "answer": "IPTVと無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機は利用できますか？",
            "answer": "客室内には洗濯機と乾燥機が無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 699
    }
}